突發！有個好糕汁嘅男仔同我傾計

A0囡囡啱啱比個糕汁仔仔玩我
有冇人安慰下我

糕汁椰

邊個夠膽玩芝芝

浮雲兄

我幫你打柒佢

玩返佢

sorry，唔好意思...

最衰我啊媽生到我咁完美

留名

有冇第二個糕汁仔仔同我傾計

浮雲狗（偽毒）

屌你老母我真毒

Ok la 浮雲兄幾qq

真毒

留tg 哥哥安慰你

55

咩口味

佢識貨

我加你

見過浮雲兄個樣

輻射 樣

差唔多

好串

Cute到好似輻射樣咁

咁仲q唔q

qq ah

都冇芝芝咁q

頂

乜你真係女

我係肥膏汁仔仔

係啊 我係絲打

我要食蟹膏

Haha

我好似仲有兩罐蟹膏醬唔G屙唔屙茄？

我要食真．蟹膏

我得呢種咋，唔G堅定流

好想食

好似好正

正係幾正，但係我地始終唔係你心目喺新鮮蟹膏，根本配你唔起。所以我决定一陣放工返到屋企將佢地用晒黎餸杯麵算丫

唔好啊 留返盒比我

我已經决定左同佢地共存亡

食完影俾你睇丫

典挽牙 講尼笑下

唔要

典你老母
挽你老母
牙你老母
尼你老母

衰人

就係一個A0囡囡比人flirt左

仲諗g安慰妳。。。

有人flirt 唔錯啊

我地留Tg傾計啦

請

芝芝

m記妹

浮雲兄
你鍾意大波妹嘅

係姐姐

係人都鍾意大波妹
但鍾意左你就唔理你有冇波架啦

請我食薯條先叫你姐姐

哇 多謝浮雲兄

好啊拿去

未收到

🍟🍟🍟

係咪真架

假架 d奶

我留架啦

你喜la

好受歡迎

組爸

嚟
同哥哥玩吓

叔叔

噉要見面俾你check吓貨正知啵

咩組爸

你唔係做過組爸咩

心淡

點知喎

不了

我都不了

證明你唔糕汁

噉唔check貨都可以傾偈嘅

呢度好多低汁

你喜啦
利申 真絲

點為之高汁?

見到浮狗 留個名芝持下

Yo~
芝士姐

米8 18cm
高大靚仔大隻

唔好話係女 係仔都9衝

發夢或者有嘅